波台珠海炮兵團 網聚名單流出!!!

上左起
義和B 摸西先 N_Ben 蓋世寶 Belle_M 卡勞 港獨之父

下左起 牙古路 王騎 S_kagawa 馬馬度沙高

好彩無我

有第2枱

屌你老母笑西

不得不承認，上左一系最型

張相影唔到 長髮及腰 紫龍style

屌你影到我都唔出埋我名

我係後面枱笑緊佢地

俾人杯咁撚慘

不是我

你右下睇落最不羈

嘩呢個上facebook search黎睇
真係極品 cc台標準style